富裕國家支持這一倡議，但到目前為止，大多數國家還沒有動用自己的疫苗儲備提供疫苗。 不要討厭疫苗遊客，討厭疫苗遊戲|Jen Kirby | 2021年2月12日|Vox 
 他們比以往任何時候都更有目的性地重新設計品牌的付費搜索營銷方式，努力與公司的整體數字轉型計劃保持一致。 案例研究:施耐德電氣通過集中搜索實現數字轉型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎觀察 
 該倡議旨在幫助較貧窮國家應對Covid-19大流行的影響。 非洲國家在與中國的談判中應該爭取什麼|Hannah Ryder | 2021年2月11日|Quartz 
 他說，在該組織的發展中，現在是開始領導政策倡議的正確時機。 空缺稅收研究給城市官員Déjà Vu |麗莎·哈爾弗斯塔特和安德魯·濟慈| 2021年2月10日|聖地亞哥之聲 
 這項研究始於2000年，原因是越來越多的目擊事件和越來越多的人害怕與人類發生衝突。 四種野生動物在城市中茁壯成長。作者:Ryan Chelius/戶外生活|，2021年2月9日| 
 這一倡議得到了阿拉伯聯盟所有22個成員國的支持，這本身就是了不起的。 在中東，“兩國方案”已死 
 在將近五個月沒有解決方案之後，缺乏主動性開始讓黎巴嫩政府感到尷尬。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 我開始在亞特蘭大的健康倡議組織和其他一些組織做志願者，還有人權委員會。 2014年12月24日，一家公司對同性戀員工的支持如何幫助他們中的一個出櫃 
 不久之後，Facebook宣佈了一個類似的計劃，儘管他們的計劃要求使用無人機而不是氣球。 硅谷將目光投向非洲|Christian Borys | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 奧巴馬倡議的一個主要部分是為古巴人民提供更多更好的互聯網接入。 奧巴馬意識到10任總統沒有意識到的:孤立古巴不起作用|Christopher Dickey | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 然而，我不認為他是主動教這些的，而可能是在魯賓斯坦表達了自己的意願。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 缺乏的是主動精神; 因為，感謝上帝，我們既不缺腦子，也不缺錢。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾 
 此外，總督對議會中提出的所有措施都有主動權，法定人數需要五人。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 在他的倡議下，1873年幾乎不存在的意大利海軍工業迅速發展起來。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 難道就不能找一兩個更受歡迎的女人，用一點主動性來激勵她們嗎? 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德